男同女日日WhatsApp傾偈真係可以純友誼？

工作關係半年前識咗個女仔
同佢隔兩個禮拜會因為工作見一次
每次做完嘢都會順便食埋飯
對佢都有啲興趣
呢半年keep住日日都傾WhatsApp

真係咩話題都傾過晒
但唔會話點樣flirt對方
究竟對方有冇意思

佢好鍾意你啊！

傾咁耐都唔約 冇機

有，上司同下屬，日日WhatsApp叫鳩你做嘢，同屌鳩你做嘢慢！

半年仔都生埋啦

但就算係best frd都唔會日日傾WhatsApp啦唔係正常都係有啲意思先會有心同人keep contact？

直接問 再拖會變best friend

睇下傾咩
我都有個異性朋友會keep住傾啲政治經濟哲學嘢

唔搵佢2日咪知囉
上連登問

咁點解你唔行多步？例如約佢星期六、日出去睇戲食飯？

傾日常生活
最近睇咗咩戲去咗邊度行街咁

咁通常女嘅有機會只係純友誼
男嘅都幾難係，男人好少會鍾意傾呢啲
除非佢本身性格都成個女人咁

傾咗三年 都仲係frd

第一步已經錯

對方係女

邊一步？

巴打鍾意咗佢三年？

大把女人咁啦
乜都要同人講

好明顯你已經有feel啦，仲問有無純友誼

睇下咩態度

可以
我每日Keep住同4個女仔WhatsApp傾計
唔通4個都中意我咩

利申：單身

應該唔止

可以 越柒越純

有冇傾感情事？